泛民加油！我都懷疑今日全部抗爭者都係臥底！

泛民大台一定有好多臥底，我都好驚呀！一齊訓地砌星星化解啦！

請起樓主底
專抹黑泛民
小心

睇清保皇狗打手
選舉近了
全力支持逃犯條例既保皇狗窮途末路
面對企係前線支持示威者既泛民
保皇狗只能夠不停出post抹黑

不受傷，不被捕，不分化

乖啦樓豬 係咪無錢開飯到要做五毛啊

呢條死鳩毛仲落力過三毛藍絲

三毛
blocked
不推文回覆

吓？做咩姐你地，係出面你地唔係乜都屈晒落去既咩？